有冇巴絲打做過伴你同行教育機構？

如題

自己就做過一個sem

垃圾工一份
淨係出糧要隔一個月都已經閪到極點啦

同意，12月份糧仲未出

有用？冇人想睇佢間垃圾機構既信

宜加佢咩會員就$120 一粒鐘，但有時問你返唔返勁遠既地方教，仲要幾堂要去觀塘拎筆記

就腳就可以去下既
遠就不了

教個爛鬼 STEM 班，notes 啲知識離哂地不在話下
教小朋友整啲玩具連電池都唔包，要導師出
正式帶錢番工

代下課ok
其他就

梗係冇啦

始終出咗12月嘅糧

push

人工120/每粒鐘
好啲就140

Push